大家估吓會員"不撤。不散"#138590，呢隻左膠係2019年引咗幾多人出去送頭？

到宜家仲周圍搞d睇穿晒佢係泛民左膠既人，佢做咗咁多陰質事，你估佢有冇種到生基去保命？

打錯號碼，係#198590

點解你能夠將被捕嘅手足簡單歸納做被煽動？佢哋唔知風險？佢哋蠢？

個個都想為自己及自己家園做點事，但有唔少假裝爭取民主既維穩派，借主流傳媒及網媒帶風向引班未係對政治及社運好熟但又滿腔熱誠既人出黎送死

講完

屌佢老母
成日屈鳩人係三毛
都弱撚智架條撚樣

咪就係，呢條友擺到明就係暗共泛民左膠

唔好意思，阻阻你

中共宣傳戰打到黎！ 大量藍屍KOL突冒起

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

明顯暗共啦
你睇連仔依家都喎ban條撚樣
點解條撚樣要屈毛
係想連登永遠得種維穩既聲音

所以我都好少再入去時事台，整個台污煙障氣，得返一班冇腦又跟風既黃絲豬，同埋暗共泛民打手連同偽港獨打手係入面帶風向，由上年六月開始夾埋蘋果呢d咁既假民主真維穩傳媒，日日狂吹捧d雨傘二五仔泛民，同埋係咁帶風向害死勁多無知香港人，的確共產黨，建制派，高官，藍絲係要所有都要死絕兼慘死，但果班暗共泛民左膠同埋偽港獨，絕對需要受同共產黨一樣既死絕兼慘死既待遇，因為果班人極度自私而且非常惡毒！

警犬五毛ac嚟
想反屈

拉依個post

啲警犬五毛而家係大舉行動
自己開post
再搵埋班狗圍爐

你話佢定話緊我，可唔可以講清楚少少，好明顯我一直都唔係五毛，更冇可能係警犬，我工作free咁多又好玩又搵到錢，點會走去著狗衫

緊急呼籲。緊急呼籲。緊急呼籲。
大量5毛扮極端和理非，勇武，大中華膠
然後自已同自已講野，引起罵戰圖分化/拎連登仔厭惡，打散抗争意志
上連登要用腦，重覆要用腦。。。

返返過去你地個樂園啦，要用腦，首先唔好亂咁聽人網上自稱自己乜乜，跟住發埋d濕鳩司號令呼籲人做乜做乜就當係

人地曼狗都識用火魔針對華維迪
香港人唔係撚狗當勇武仲要累街坊，就係花無謂力氣周圍打爛d無謂野對做到野，做就目標準d啦，成日累死抗爭者，又亂咁捉鬼搞死班前線

你睇下樓上嗰堆講野無邏輯無point既人就知咩事啦

當然

佢嗰句"上連登要用腦"講得好啱
不過錯在佢做唔到

辛苦晒

最唔明點解香港人可以用錯誤方法去抗爭用足接近半年，曼迷都講咗俾全世界睇應該點做，但香港人好似覺得上街撚狗，唱歌，打死物就係最有用最應該做，個共產黨政府咪表達咗俾所有人睇好耐話佢地痕都唔痕囉

P.S 唔好問我點做，唔好叫咩我做咗先，我點會好似d黃絲豬咁晨早公開講明邊日幾點係邊度集合一齊撚狗送頭

如果形勢唔好，多泛民篤灰狗，咪唔好出住囉，擺到明宜家就煲有班暗共泛民左盼係網上吹雞，夾埋政府同埋蘋果杜汶澤之類日日一個黑一個白咁谷你班友出黎俾佢地拉架啦

宜家抗爭者咁唔夠人，又冇武器，市面又多病毒，緊係唔出好過出啦，如果真係要出，就要學英國d曼狗，一野就要中要害架啦，仲撚狗叫口號打地站咩，有用既唔做，冇用既做晒，成日聽埋d左膠網台鳩up

唉
班友都唔知係弱智定專登

特登既多，因為用黎配合傳媒去呃d香港忽然了解政治既人

大家起底
樓主係五毛來
依加佢玩緊分化

返去時事台引人出黎送頭啦，然後八月開始帶風向叫人九月全投泛民同港獨，係咪？

扮乜春啊
五毛狗
一起底睇晒啦
不過你都幾醒
順手幫定保皇狗助選
一次賺兩家茶飯？